摩佬讚紅軍怨紅魔 「呢隊波唔係我想要㗎！」

雙紅會周日爆發，曼聯領隊摩連奴於賽前記招竟公然回應，現時麾下這隊曼聯，與他期望組建的球隊相差太遠。

由於被問到對手利物浦今夏擴軍的成效，摩佬以讚揚這支目前的英超一哥，來嘲諷自己旗下的紅魔：「那（成績）不只與他們在今夏花了多少錢有關，當中還有很多因素，也不因為你有錢，然後擴軍，就得到現在的成績，足球包括很多東西。就像你花錢買了一間大屋，你還要花錢買好的傢俬，要做一些事情，你才能作好入屋的準備。」
因此，目前曼聯的陣容，是否他理想中的球隊，他也直接了當地說：「還很遠，理由我已經說了，那不只是關你花費多少的事。」

另外，摩連奴上任後替曼聯捧過英聯盃、社區盾及歐霸盃3座錦標，而他周日的對手高路普卻從未為紅軍贏過任何一座錦標，當回應記者拿來作比較時，他表示：「我不知道，那視乎你如何看待。我就認為獎盃很重要，特別是當你有能力爭標或者你有這個目標，那就很重要。」

摩佬又承認剛在周三歐聯分組賽敗給華倫西亞的這隊紅魔，確實存在問題，但有潛力可以進步。至於傷兵問題，他表示周三未能候命的球員，只有迪基亞及尼曼查馬迪是獲其批准掛免戰牌，其餘球員都有傷，包括安東尼馬迪爾、勞基梳爾、達洛特、基斯史摩寧、達美安以及域陀連迪路夫等，繼續上陣成疑。

daddy 真係好有霸氣 好型
不枉我鍾意左佢咁多年

痴撚線咁樣講野法

daddy=fm champ!!!!!

Free fall 曼
No one cares

高普0冠

Daddy 3冠

高下立見

講真 摩佬欠曼聯一個聯賽冠軍
啲社區盾歐霸聯賽杯只不過係塞住人把口

why

失敗者只會j

長他人志氣 滅自己威風

呢條友心底裡不知幾憎利記，果晚比佢贏到既話不得了

出口術心理戰啫

唔關錢事咪姐係關你自己事囉垃圾摩佬

就像你花錢買了一間大屋，你還要花錢買好的傢俬，要做一些事情，你才能作好入屋的準備。

而家隊曼係間劏房咋

交換教囉

怨婦型領隊教有怨婦球迷嘅球隊
熱血澎拜嘅領隊教魔性澎拜嘅球隊

激活山齊士

咁岩囇
摩佬教利物浦
中場就可以放顛狗
場場軒達神正選撘米拿

魔佬用拉舒福特已經收阿狗咧

如果用mane既話踢斷晒對面腳都似

限米煮限飯
Dady仲要俾條哥狗陰兩次，一個全能王一個費特

要不是ramos 高普一早攞左歐聯啦 你條癲狗仲有得吠？

呢兩單真笑撚死，自己鳩搶人地要嘅球員又唔諗自己啱唔啱用，教唔教得掂

哥帥玩政治真係好恐怖

Daddy真・癡線佬

呢隻咁既傻鳩都可以忍咁耐唔炒
真係代英超其他19隊多謝你先